是時候了，分化政府加警犬

大家有咩 idea?

政府為成立調查委員會放風

文宣做野

兄弟爬山, 做乜都好, 搵咗攻略睇先!

唔好再on 99 講有事退去寫字樓!
元朗有L寫字樓/商場你退!!!

if 天水被人圍咗, 無交通工具, 跑online 離開元朗去洪水橋/屯門要行 1.5 至 2 小時!
即係2倍老銅出支聯辦既距離!

我見好多兄弟仲未意識到鄉村同城巿既分別!!!
做乜都好, 睇路呀!!! 唔好去送頭呀!!!

地圖傳送門:

好似講左起碼十次思考下
究竟思考d咩

擺明落實緊啦 , 棄子自己睇路